六月13-27獨遊西藏，招巴絲一齊玩幾日

小弟自己一個遊西藏，11號飛西寧，12號上火車，13號到拉薩，之後咩都未plan希望到時有機會一齊玩幾日

推一推～

一個人 你都係買重保險留俾屋企人啦

有買人壽都ok既
如果 意外 + 60歲前出事有加乘既就fat fat

真係咁恐怖咩，我見好多都係一個人去

我買機票同時都買左份，可唔可以買多幾份嫁？希望可以留低多份心意

係拉薩15日行程可以點plan （28號搭火車返西寧）去到隨便搵人組團？

去青旅揾人

上網搵定跟車組團資料 唔好同大陸人組團好柒麻煩
兩日拉薩 再十一日遊 再係拉薩留一兩日

幾時出發？ 時間多就 組下隊

想問你地獨遊多數plan好曬
定去青旅等人約？

多謝巴打意見，但係拉薩除左布達拉宮，好似無其他野玩有無機會係拉薩留2日？（第一日13號剛到適應，同是但一日去布達拉宮），然後留返13日去兩個團？

我獨遊無plan，不過住青旅
我驚到時搵唔到人組團就好尷尬

11號出發，13號到拉薩，中間想13號適應環境，搵日去布達拉宮，仲有13日時間想盡用，28號返西寧

都係大路野 林芝3/4天+ 阿里南8天+納木措1/2天

放心青旅 點都併到團

你想入去布達拉官入邊？如果想入去就要三日左右我諗 因為要搵當地人幫你排第二日既門票入去
其實留兩日都係俾你hea下適應下個海拔

上年去左十日lm

拉薩 市內咪 布宮+大昭寺/八角廊一日

記得去睇果個drama 好好睇

唔該晒咁多位巴打

決定去阿里 諗住轉山，應該要大約10-11日，有無巴絲同行？

雖然好急問 14/6-20/6有沒興趣夾車？
請留tg

而家冇人會得閒去旅行呀

已經有團了，唔好意思

Will you go to Lake Paiku? It’s four thousand five hundred and ninety two metres above sea level. At night, it reflects the beauty of the stars and the nearby snow mountains 🏔giving a double view of the mountains defined against the starry sky. You can set up camp 🏕 there to get the best view of the stars and galaxies 🌌